香港樓市唔會再爆大家同唔同唔同意

核洩漏呢D當然無得好講，除非打仗，否則香港樓價真係得技術性調整，唔會爆煲

同意
不同意

除非香港脫中
否則唔會點跌

上車啦仲開帖

仲有大量支那人黎買呢

金仔試射枝彈過黎有機會跌2-3%

全世界最好既投資產品，第一係美債，第二係港樓

就算香港脫中，角色都唔會變，都係資金集中地

第一係港樓，大幅拋離美債啦，用10蚊買100蚊野，一年升10%，即係100蚊變110蚊，本金是10蚊，賺100%

出百零萬首期，兩三個月執一球，全世界都無投資產品咁正，仲要每次調整完又龍市

美債同港樓比
美債車尾燈都見唔到啦

當大部分人覺得唔會爆既時候

應該就差唔多爆

金融海嘯個陣
沙士個陣

無人估到既